真係好撚想食吉野家咁點算

其實可以自己煮

好簡單 仲可以自己調味

記得揀啲靚肥牛

個汁特別香因為用味醂 超市有售

youtube一堆教學

買完堆料
直接去買2x下午茶唔好
我買外賣唔係因為唔想煮
係唔想洗碗而已
食冇問題 要洗碗 屌 慘撚柒過返印度被印度仔強姦

食空姐牛肉飯

明嘅
我都好懶洗碗

咁啦買枝味琳番去索 可以頂一頂癮

加藤屋

屯門東台屋

大把野食 碗依家既大把即棄碗碟賣啦

買洗碗機啦